進擊的巨人124 英文版

睇

好似俾人輪完咁

等咗好耐，終於都出翻嚟

出曬水

基斯教官救左之前打佢班死仔...

真漢子

阿妮出番黎

咁快又睇完一話

點解艾倫唔控制純巨停止攻擊

得罪講句, 我覺得係劇情需要
因為跟住落黎要演connie想用falco去換佢媽媽既戲碼,
如果艾倫依家將所有純潔巨人變返做人,
咁呢場戲就冇得做落去

我估connie會死, 隨時又係賈碧, 問你怕未

比商人車隊阻住走唔到果個比mikasa救左既女仔,
之前因為尊敬mikasa所以加入左葉卡革命派

Gabi學艾撚咁梳頭

意思係其中一個無腦巨係佢 然後俾mikasa殺咗？ 睇唔明

創哥安排得好好
咁都畀佢兜到阿妮點醒
但係阿妮要點去戰場

應該冇咩特別意思, 純粹係比個鏡頭佢
佢親眼睇住佢尊敬既mikasa點樣同巨人戰鬥

賈碧對照艾倫既紮頭髮,
同埋有莎夏既影子
我諗應該會有一班好憎賈碧既人崩潰
睇依家個走勢, 艾倫可能真係會gg

艾撚會唔會好似魯魯修咁

之前啲人唔係估gabi會繼承進巨咩

睇落係攬炒> 加比已經洗緊白, 開始同島上既人互相了解
之後就係睇點兜 同島外既人 交流和解結局
始終唔信畫到純攬炒結局 成套漫畫有咩意義
同埋鋪排咁耐 阿明交流論有咩意思

所有巨人嘅硬質化，咁我唸因為萊納啲甲同阿妮舊水晶都係硬質化整成所以咪解到

唔通真係因為啲純潔巨係吉克變所以艾倫控制唔到?
但係艾倫依家有曬始祖能力應該係可以控制曬所有巨人同尤米爾子民
我比較偏向係因為劇情需要或艾倫未完全控制曬

屌個廚師,自己女神定唔知女朋友比人殺左,頭先明明想郁手殺人,咁快就放低仇恨
其實由得加碧比士兵殺死已經好合理,冇理由仲要救佢

依家有少少覺得好似大部份人都開始進入聖人模式,
愈係咁樣發展, 愈係confirm艾倫要收皮

照一般漫畫既套路,作者為左邪不能勝正,主角唔可以做壞事之類理由所以都會格硬寫個大團圓結局,話大家和平放下仇恨就算. 就算幾唔make sense,作者話D人唔記仇就唔記仇,唔貪圖利益就真係唔貪
希望進擊的巨人唔好咁完

大膽猜測, 會唔會connie帶falco去搵佢呀媽路上遇到韓吉同奄奄一息既兵長,然後最後falco比左兵長

呀尼條伏線留左7年咁耐應該幾重要
作者唔會係為左keep住d fans先唔殺佢掛
好似話作者本來諗左早D殺sasha,都係因為佢人氣高所以先遲D殺佢

每次加碧比人救都有人要死
睇黎加碧又要比surprise佢地

呀尼既下場有 1.匿埋 2.比人拷問 3.餵connie呀媽或者兵長 4.join返馬萊軍

再FF下個原理先
一係有某種力量持續地維持啲硬質化物質, 始祖一熄總掣就瓦解
一係就嗰下始祖自身發放某啲能量解晒全世界嘅硬質化物質
嘩屌好彩之前冇用硬質化嚟起樓啫

reiner幾時先肯收皮

會唔會最尾佢食進巨呢

利申 純鳩up

下任始祖係賈bitch
照鏡嗰一幕同艾倫一模一樣

既然艾倫可以用始祖通道同全世界尤米爾子民講野，點解唔順便connect島外人
始終將帕島變condom嘅係瑪雷威利果家，世界各國收容區啲尤米爾子民係咪真係俾人洗晒腦將帕島當成唯一嘅惡魔仲係未知之數
想睇全世界尤米爾子民覺醒爭取自(攬)由(炒)

不如garbage真係收皮啦

係創哥見到其中一個助手畫到喊，所以留住佢條命

島外更多既係非子民
要用武力滅晒佢地

不死阿妮

艾倫未潛入瑪雷之前，中東連合果啲國家先因為瑪雷冇左女巨同超巨同瑪雷打，Salva堡果次架戰艦仲差啲擊中獸巨
科技一直進步落去，巨人之力遲早玩完，如果唔係威利要全世界將矛頭指向帕島，其他國家一直打瑪雷其實有可能贏，然後收復俾瑪雷搶走嘅地，打打下又俾多帕島時間諗計同發展力量
不過出手幫帕島嘅東洋人應該都唔係善類。

佢地都冇能力戰鬥
如果變巨人咪又比艾撚控制
唔變巨人都無用既

創哥賜死唔貶眼

後期既阿爾敏只係負責做左膠

我FF緊尤米爾子民用人類嘅血肉之軀爭取自由

光頭仔真係成套漫畫最唔用腦諗野既人

你幻想下金正恩視像打電話比你，用埋廣東話同你講，你比全世界洗腦，你要會唔唔突然覺醒

Lm

但咁喎
爭取自由都想要命
走得到都算夠運
我相信應該係走佬多啲

賈碧洗白快到跳落漂白水咁

仲做埋主席招牌pose

吉克而家仲控制到無腦巨人？

佢既能力係將人變無腦巨 但應該控制唔到

都唔知去咗邊lu

入左路 應該控制唔到所以班巨亂咁走

的確係，一旦收容區嘅人開始反抗，其他國家肯定會即刻平亂，到時實死大堆尤米爾子民，其餘嘅可能逃離收容區後四圍流浪，繼續被歧視

似sasha 呀佢

通通都唔係，係創哥比編緝叫停左，俾佢薩莎遲D先死

光頭仔呢條線有啲突然，又寫得幾好
比隻馬騮滅村又差啲團滅
艾倫冇啦啦就信晒隻馬騮 搞到自己最frd個個又死埋 但係其他人又經常護住艾倫
所以佢愈黎愈激進都理解到
加上104聽到個反應都好真實
心諗 復活你阿媽又幫唔到我地打仗
但係係朋友個阿媽又唔可以講出口
同埋佢地見住connie帶住falco飛走都冇追去阻止
個種 唉 由得佢喇 嘅感覺好正

好想睇兵長變巨人 但應該唔會
見過人分析兵長係牆外 光頭仔阿媽係牆內應該撞唔到
反而女王係connie線出場都仲有啲機會

睇到最後亞妮起左雞皮

好多汁

而且東洋人條線未解
我諗佢應該對解開攬炒困局有作用

張圖會唔會太正

光頭仔 憑乜係救你老母，點排都未排到佢啦

其實由頭到尾，
光頭仔做過啲咩

Breaking Bad 彩蛋
話說見到司令同奈爾喊左

唔怪得咁熟口面

9up
科尼會遇上兵長

屌 冇得駁

讓讓子今集指揮型到癲

我只係好想賈碧快啲死

光頭C令

有冇中文

光頭司令咁好既人咁死法

屌你老母 聽到阿明講依d野真心燥左

調查兵團真係好撚勁

萊納好撚慘，作者仲係唔比佢痛快咁死咗就算
要繼續折磨佢

佢比貝爾托特影響哂，無哂狠辣得番憂悠寡斷，非常可惜。但從結果論，當日如果係團長變左膠，可能仲大濟

依件左膠俾人斬開十開八碌 再俾人拎去餵狗都唔過分

阿明聽到解除硬化即刻扯晒旗

留名先
一陣慢慢享受！

一直都好中意呢個設定，巨人繼承者連感情線都會相通
阿妮好早都對阿明有d興趣

鳩估法爾可會變飛天巨人
救晒馬萊殘軍走
Final會係佢阻止艾倫
P.S.話晒都係新篇第一個登場角色
又特登俾顎巨佢食,無理由攞去喂人

啊妮個身體係咪重停留係以前，無發育過

哇 好想唔戴套中出佢

顎巨能力嚟 為救人而犧牲

見識一下超巨吧

我覺得佢已經鋪到帕拉迪島深受世界仇恨，雙方都有深仇，你無啦啦整個左膠結局就仲無意思

點解一定要阻止艾倫
大家唔想睇佢破壞一切咩

最多咪島內和解
島外全殺已經避唔到

睇嚟真係gabi做下任進擊巨人
而且艾撚係一早知

唉，睇到假迫洗白到同sasha重合果度好撚想嘔
又扮主角梳頭

屌

作者好偏心

最後會唔會話connie老母連咬野既能力都無 之後食唔到

阿克曼族好似唔會變巨人？

真
經歷咁多野仲係咁幼稚

咁攬炒完呢
唔對話 其實只係不停重覆巨人歷史
互相內鬥 又係用巨人殘殺 同胞

左膠結局點會冇意思,咪正正係用對話去解決深仇
就好似莎夏老豆阿媽 原諒加比咁
當然要點做到係好難

我唔係話結局一定係左膠結局 唔會攬炒,不過睇落比較有意思同有鋪排咁姐

仲要同阿明講咩上次超巨個quota已經比佢搶左，屌真係當團長同其他d人冇到 明明自己動機純粹係私心點解仲要話咁大聲話翻人唔公平 R撚爆我個頭

家仇國恨豈能輕易靠對話解決

想睇舖排完一大堆對話再攬炒既結局

踏撚死哂d人 對你老母呀對

阿卡曼人變唔到巨人架

對話係好難唔否認呀
但現實咪用緊對話去解決緊
都係用核彈 有軍備咁對話,唔係大家瘋狂咁打到一邊死為止

烏利同kenny 既友誼都係有強大力量一方 去要求弱個邊原諒
KENNY都講 唔係有強大 力量你死9左啦
咁但係烏利都話好想相信當時既奇蹟
正正反映左 最強巨人 同最強人類 有仇都可以互相理解成為朋友

比較相信故事會係呢種大方向完
唔係講緊好左膠 握兩下手就大家開心食飯
係慢慢開始互相理解

就咁靠eren殺哂全部人邊有戲好做

一定係互相理解compromise先有野寫

假逼又會冇拉拉梭頭
作者都畫得幾白下

當初救團長咪好
救件25

阿明除咗J牙妮同做25之外有乜用

如果當初假B殺嗰個係佢我依家一定迷B

仆街, 真心似

巨人好早期兵長講過無論點樣做咩決定未到最後都唔會知個決定係岩定錯, 係好定唔好, 所以只能做一個唔會令自己後悔既決定, 我覺得巨人其中一個好出色既位係佢D情節真係比到呢種感覺你

計我話女王有個孤兒院專收留D細路, 我覺得會發展到持有顎巨既法爾可會同女王相遇, 前前顎巨ymir既記憶就係法爾可身上, 睇下會發展成點

屌咪係, garbage有冇資格呀

好似變過下超巨清左啲船，同拆左人地個碼頭咁大把

今集聽完會bitch講會解硬化，佢第一時間諗牙妮

我都覺得烏利同kenny做左朋友果度好有參考價值, 累積左咁耐既仇恨, 唔係一下話解到, 兩邊都想殺死對方永遠唔會完, 其中一個方法就係擁有壓倒性力量果一邊要展示力量, 同埋想和平共處既心, 其實同之前東洋人講話要展示一部分地鳴既力量, 再慢慢黎同世界相處好似

飲緊水睇到呢幅圖 噴到成個mon都係水

屌
殺死莎夏都未撚同你計
咪諗住可以洗白

阿妮

今話睇到有少少燥

創哥好鐘意game of thrones 同breaking bad
啲人畫晒做巨人

亞妮復活
聽番佢首歌賀下先

可能就係救25所以成班人先跟艾倫， 如果團長無死就少好多人跟艾倫

有冇諗過就算救左團長, 團長既思想都可以被馬萊既前任超巨影響?
所以其實問題唔係出自呀明身上,
問題係一個島上既人繼承左一個島外既人既思想所帶來既影響

但如果同一樣野出自團長把口， 說服力會唔會大d

你點解覺得團長會同艾倫對立

兩個一齊攬炒直接完game

孝順唔係罪黎既
反而見到假碧叫人幫手救仔就想煎佢兩巴

啲鬼佬

團長唔會咁激進啩

團長會不惜代價 揀最可能可行嘅手段 黎達到目的

以最理性角度 而又只係牆內人嘅存活黎出發就會

完全諗唔到阿妮條線有咩講，除左左膠明想搵佢吹水之外

佢老豆
第一頁果個係佢老豆

我覺得東洋先係迫艾倫攬炒嘅元凶。。
唔俾帕島同外國貿易外交，上集去個人權大會分分鐘係個東洋女人俾錢叫個“保護尤米爾子民協會"代表上台讀稿將帕島變condom, 佢一講完嘢艾倫即刻離隊單獨行動。

女巨人好似控到無腦巨

吉克同艾倫一早有各自計劃，點解一齊搭飛船果陣唔即刻用座標

係咪諗住先說服島上既人再行動
但最後發覺唔成功?

兩條油去完座標就秒變始巨wo,你想佢一野爆開成隻船team kill哂啲人?,隻船入面重有主席啲重要FD

要講其實再之前
佢兩兄弟一早係馬來境內單獨見過面tim啦

希望阿尼會屌醒左膠明

一食左超巨就變左膠，滿腦淨係屌女，超巨班持有人都係膠黎

9估：所有巨人會無晒
另外補返阿妮老豆求阿妮原諒個原因

同埋我覺得GABI唔會繼進巨，梳頭係表示沙沙

如果GABI繼進巨，仲有乜寫？就快結局啦。
同埋GABI好似無走出牆外原因，上飛船我覺得係被動，唔似艾撚同艾撚老豆想主動出牆

今集好好睇

1 KAYA＋GABI 線仇恨連鎖算係有答案
2 光頭教官被屌打 但仲護班𡃁
3 我女一阿妮醒左

同埋創哥寫故事真係好環環相扣

創哥見你地咁憎GABI ，又咁鐘意阿妮

Better call saul!

阿妮條線係佢老豆重要

唔怪得咁熟口面，諗極都諗唔起

叫到無腦食自己咋(?)

吉克原先應該係計劃去要島到同影后匯合，為政變做最後準備；但中途比兵長拐走左，唯有即時變節，差d死埋。

艾倫就預知哂，冇咩所謂。

係女巨人既叫聲吸引到無腦巨食佢
咁耐以來只用過兩次, 一次係巨樹森林, 另一次係萊納一眾人第一次入城牆既時候

咁始祖用嚟做咩

不過諗返都發現冇乜用，吉克叫嘅無腦巨佢哋都話消滅哂

屌 呀妮復活 好癲呀d伏筆

睇黎要呀撚 單挑所有巨人

呢到有個前設係互相理解要基於接觸經歷，但現在的規模係講緊全世界入面的每一個人，你無可能逐個接觸而化解仇恨，反而仇恨可以靠一代傳一代，靠寫歷史而快速擴散，更加未計有雙面人講一套做一套，你以為同佢化解左但其實無，如果真係要左膠結局，如何解決呢個困局係一定要答，答唔到的話一切都係空談同虛假

魯魯修 將所有仇恨集中自己度
最後所有巨人死哂 再無分人種 世界和平

種族歧視唔會咁易消除到。

5**比喻

吉克唔係完全信任艾倫,佢120話就係坐標用假鐵鏈試探艾倫

兩邊都唔確定發動能力既主動方係乜水(吉克係坐標先肯定始祖對佢言聽計從)
大家都係從往例得個估字,唯有兩邊都呃住對方 扮向住同一方向發展 到左島上再講

又冇人肯定到 佢地接觸會點,FF黎講可能唔識控制能力 就會變命令(類似艾倫唔小心就變身)
好似接觸戴娜個時 萊納佢地有觸電既感覺
咁點解要冒呢個大險
可能性太多,要FF 係馬莢接觸都未必可以令島上都地嗚到

不過的確係個迷團

就好似戰後 德國同日本既懺悔
卡亞(女仔) 答加比咁, 都唔係呢一代人發生互相殘殺,憑咩上一代殺你地, 你呢代敵視我成個島?
當然現實重有老人家都放唔低 但都係減輕左仇恨
後生一輩對日本人好少有仇恨,都係老一代多

要說服人 唔一定要 逐個接觸姐
領袖既真誠道歉交流都可以作出一定作用,唔係話一兩句就消滅晒每個人既仇恨
不過就慢慢走向和平理解方式
比利 叫全世界一齊向島上 宣戰 一樣感動團結到唔同既人

最尾我認同 唔係講兩句就解決到呢個困局 ,就算解決到仇恨 都有 豐富天然資源,
咁就要睇作者點拆

主要分別係GABI前期殺敵係開心 同殺左沙沙
阿妮會反省
好似係

好鐘意睇巨人GAG圖

巴打你試下套落香港個情況
你就知對話冇可能解決仇恨

阿妮幾時有反省過?

香港咪正正條仆街扮對話囉,正常既人咪會對話>五大訴求>解決

anyway我係見到巨人鋪排左好耐 好多對話同故仔都似係鋪對話呢條路咁解
唔係我主張一定要咁行

知你講咩 但就算佢依家回應晒五大訴求
都一定大把人唔收貨

我好支持艾倫個做法

18話
清理士兵屍體 對士兵屍體講SORRY

艾倫殺晒全島外就神作
如果寫番轉頭 佢比人收皮就以後唔洗麻撚麻

係喎...差d唔記得呢幕
不過我覺得大部份對阿妮既描寫好似都係想帶出佢本性係一個有少少殘忍既人
anyway, 呢個角色留到呢個階段先用, 我覺得如果佢唔係有好重大既關係既話唔會咁做

讓 同 弗洛克 講個句 你活下來了啊 好型

又簡單 又粗暴直接
好過左膠結局 打下嘴炮 化解恩怨

佢係好殘忍呀

女巨人捉艾侖個戰
係咁轉鳩調查兵
戰士後補個陣又用腳踩死虫

等下一話

如果用戰後個case黎講其實唔實唔係對話，只係純粹因爲全球格局變左，兩大陣營為左保住自身而壓住旗下嘅人之間停止互相敵對，到到咁上下班老人死曬咪可以重新黎過，咁嘅類比的話可能係艾倫長時間壓住全世界所有人，禁止互相敵對，到幾代人死曬之後可能會好轉，不過咁就唔符合自由呢個題旨

喂屌皇家地洞

牙妮咁能正。🥦
屌點頂

地陷
硬質石好似有攞埋黎當燈用

利維爾班

唔講道德上啱唔啱 淨係講情節
發展到呢個地步 鋪左咁多集終於用到地鳴 嘴遁又好殺艾撚又好 根本好難和平結局而又做到合乎邏輯

咁牆內人只會變成冇力量既弱國,而且因為過去既歷史仇恨,其他國家攻打艾族本身就出師有名

仲繼承埋上代D優柔寡斷

日日對住Annie打飛機

不割蓆

作者話過巨人會係sad ending,可能就係柏拉丁島會好似日本咁,強勢完一段時間就打輸左,付出慘痛代價,然後變做某個大國既手下,係果個大國既幫助下重建國家,但係因為身為島國既資源太少,以後冇可能再掘起

兄弟爬山

伊迪安式真攬炒陷球剷結局又點睇
似乎時代真係變哂了, 近呢幾年, 都冇乜點睇過2邊唔讓, 火車對撞最後陷球剷. 地球/宇宙冇佐"文明"回復自然安寧呢種唔係以"人", 而係以"宇宙"為出發點的結局.

終於破左冰摸到手仔喇

但超巨無丁

覺得會走魯魯修式結局
呀妮醒返，9大巨人齊晒係島上面
9估呀撚收返晒所有巨人之力，然後死咗
所有罪全部都由呀撚受晒
將來艾族唔識變巨人，世界對艾族冇歧視
開放島上資源同世界搞貿易

記得佢話想讀者睇完結局有ptsd
反而想知本身話the mist咁嘅結局係咩劇情

第一眼睇唔到
無違和

艾族唔識變巨人=世界對艾族冇歧視

主要分別係一個係沉默靚女
一個係煩膠

我覺得島上資源冰爆石已經被艾倫全部解除曬

警甴唔再打人=香港人對警甴無仇視

係到達你呢個"將來"之前, 艾族可能已經被世界滅絕左先

好想艾倫成功
唔該咪變左膠結局

想問好耐
冰爆石=硬質化啲石？
咁立體機動應該都郁唔到先係

好似有集有個牆外艾族話島上嘅艾族先係惡魔而牆外嘅唔係咁
如果世界接納呢個觀點，再話：島上所有人都係俾真正嘅惡魔=艾倫操控，將所有仇恨推晒俾一個人，然後解決呢個惡魔就得
當然現實就唔會係咁，上面用警甴打人我覺得唔太適合
係因為每一個警甴都有自己意識去做仆街野
但艾族人唔係，佢哋變咗巨人真係冇意識，順水推舟咁話一直以嚟都係俾艾倫操控，解決咗個操控者就一天光晒咁

唔係啦，但有提過D 發光石頭可能係巨人之力的產物
冰爆石唔知係唔係就係個D發光石頭

而呢兩類都一定唔係硬質化D石咁簡單

其實係想表達即使艾族再變唔到巨人
世界唔會咁輕易相信
仇恨同恐懼仍會繼續落去
用警甴類比係想講仇恨唔會輕易抹去
容易d代入

但你都講得啱
變成無腦巨嘅艾人仲係唔係原本個個人
可唔可以話
由佢變冇腦巨個一刻就已經死左

我覺得就算艾族唔識變巨人，都冇咁容易化解到仇恨喎
瑪雷d人被洗腦左咁多年，一下子同佢地講艾族唔係惡魔佢地會信？

呀倫=攬炒帝

其實一早已經講過有個可能性就係阿撚食哂所有智巨，再冰封自己，咁樣就唔會再生產出其他智巨，亦都唔會出現無垢，就可以做到艾族人冇變巨人既威脅

但，都係講唔通架，你話冇，你話唔識變，都要人信，都要人地放得低至得架，呢d係人性黎，放唔低，繼續恐懼，繼續仇恨，先係人性

賈b可唔可以快啲死

萊納無啦啦謝晒皮
唔通始祖可以熄鳩人掣？

阿妮，Falco亦都不能活動，所以未排除到呢個可能性。皮克、吉克冇交代，不過吉克啲巨人冇王管，應該都...

但點解阿明咁撚生猛？唔通可以揀人嚟熄？吖你個仆街私怨撚

阿妮：我全都看到了哦。全部。你這個變態死宅男。

咁阿妮有冇老到
條底褲著左3年

呀妮

萊納成日都係咁㗎啦 基本上每隔六七話就話想自殺

我驚變左鐵血的孤兒第二季
艾倫=金毛
調查兵團=鐵華團

對鏡梳喎
之前同艾主席調轉髮型添

以前艾爾敏都好撚陰毒架

兩個係似
但我偏向梳係表達沙沙的馬尾＋裙，唔係繼進巨
當然可能我炒車

同埋進巨為自由而戰
GABI有咁的原因？可能之後會有瓜，如果真係繼進巨

講真冇得講 之前貝爾托7都好有決心
點知到艾爾敏果陣 左膠到on撚9

我覺得反而係瑪雷殺晒巨人
送晒去教育營 更加現實
張力更大

留長過就明 梳起 戰鬥力真係會up

未去過前線？十個女仔十個梭頭

on9 我係話刻意畫2條友做同一個動作講到好明顯
唔畫三笠？三笠唔係前線？

屌

阿妮解除硬化
阿明要硬化了

主角同其他人被困超市，室外好大霧又有食人怪獸，佢同部分人想辦法走出迷霧，但最後架車冇晒油，主角以為迷霧入面有怪獸黎緊，決定殺晒全team人早死早著但去到自己用晒子彈，點知霧入面嘅係援軍，之前其他唔肯走出超市嘅人全數獲救，主角崩潰，完。

如果巨人行the mist結局，應該係艾爾迪亞人(尤米爾子民)為左爭取自由死左無數人仲加速自身滅亡，如果當初唔走出外牆安於現狀就唔駛咁慘

假碧明顯做緊戲想見艾倫然後殺左佢啦

唔使佢死，不過唔好咁多戲份
洗白左我都唔會鐘意佢

警察個比喻好差，因為講到好似警察係艾人、被逼害者咁，搞到身份好似調轉左

應該用呢個類比：香港人唔反抗=唔會被赤化

漫畫 29期出左未

假bitch第一次出場同一個髮型

城牆巨人可唔可以再次硬化變成圍牆？
艾倫有無可能係島外解放艾族再重建艾族家園

唔想再見到佢
同納萊一樣係啲死唔斷氣角色，又難頂

佢強制洗白之餘，仲要扮艾倫再扮俾佢殺死既薩莎，轉變咁大咁快係幾難接受

佢拎到始祖既力量就點都得啦
但問題係，島外艾族都有份害到自己喎
如果艾族係香港，島外艾族就即係藍絲

其實阿妮而家可以有咩作用？

其實艾主席連頭都甩埋
應該唔會再死
而且應該有遺計
所以先叫佢條靚捉義勇軍

女巨人識控制冇腦巨人

如果巨人真係 跟呢個結局

即係艾撚陷球鏟PLAN成功，但客觀上失敗
呼應返老豆叫吉克阻止艾撚＋創哥傷害讀者bad end結局

成套野變到越黎越左膠，我屌，gabi 幾撚時死呀

呼應埋艾倫.克魯格果句"我地爭取自由，結果令同胞付上代價"果句，令我諗起莎夏死左之後艾倫咬牙切齒果一幕

而家巨人係咪冇得硬化

又唔變大去阻止啲無腦巨或者行緊去牆外既巨人 淨係識鳩up

剩係可以控制冇腦巨人咬佢

越睇越火滾，好撚左膠

我係廚房佬實唔幫gabi 自己條女冇幾耐之前先死左

始祖都控制唔到女巨人控制到？

嗰啲應該係艾倫懶得控制姐

比人食

比我屌

應該都係為左集齊九大巨人

見到加碧咁撚樣又學艾倫扎頭髮,feel到有爛尾

有超巨乳

佢係緊萊一出場就扮無辜
降低敵軍戒心之後暗算佢地
陰毒影后

你一定冇睇過A/Z

所以呢,我要睇過晒所有動漫先可以評論?
然後你講個套 個情節可以完美套落巨人 依家個情況度?

其實佢個頭係斷左個秒之後已經立即連番

所以，佢係重可以死的，但我諗要一槍爆頭先得

我估唔係，應該係因為個D係吉克整出黎

其實係之前想殺死佢而最後殺唔到個刻，已經放低左
其實都合理，創哥今集特登加句對白比佢去解釋呢件事
就係:大家都走唔出呢個森林

唔係，女巨叫喊係應該可以控到某堆巨人，只係個次係控堆巨人咬佢自己JA

我嘅意思係
唔好下下以為整個左膠結局出黎就係好
隨時弄巧反拙

另外要完美套落去先可以做比較咁呢個世界除咗抄襲嘅作品外應該唔存在可以比較嘅作品

即係你覺得我冇睇過套野 然後會理解到你個意思係
"唔好下下以為整個左膠結局出黎就係好,隨時弄巧反拙"?

咪就係冇睇過 先問你呀,我唔係講個情節係一樣
我咪問你講緊套野個結局/方法 係可以完美解決到 同巨人 背景相似既故仔?
唔好扭曲我講既野

艾倫唔係睇到未來
應該知道點玩
食硬吉克

香港我覺得依家啲人憎黑警多過林奠
你話若果黑警隊死林奠
定林奠搵黑警祭旗邊樣開心啲
咁一定係後者

覺得對話可以化解仇恨既人
應該仲未係恨得好深
有啲恨
係化解唔到
就算對方死左都仲會繼續恨

作者畫最後一頁係艾倫抱住個b話你係自由

你想講 艾倫睇到未來?
認同心態上佢肯定覺得食硬吉克

但佢係睇到但未睇到晒所有野
吉克係121 話同艾倫講你應該未睇晒(未來)全貌 例如你唔可以係度用始祖之力(用唔到係錯 但佢都要去追始祖先)
憑艾倫咁心急去追始祖個樣應該冇錯,艾倫睇到回憶之後已經好少有驚訝個樣,對世事睇通睇透個樣多

阿妮俾艾倫打到撞爆教堂壓死人個陣成個樣好sad
俾兵長搶咗艾倫又係到喊
連marco都唔敢親手殺
到馬萊回憶篇連殺隻蟲都係到內疚

作者想寫佢殺人係身不由己
同garbage樂在其中咁好唔同

至於佢屠殺調查兵團個陣 我就解釋唔到

呢個諗法好似唔成立, 客觀事實係艾倫依家持有其中3個智巨,
最多只係6大智巨阻止艾倫1個(3大智巨)

再假設巨人之力唔可以單獨分離出黎,
如果劇情上未來bitch會繼續進巨既話, 食艾倫就等於繼續晒3個智巨,
基於呢點,我比較傾向bitch唔可能會繼續到艾倫,
因為呢條死妹釘可以持有咁強大既力量既話我覺得無乜說服力

無人話過個個男人一定係艾倫架
可以係佢老豆架

其實艾倫依家有左始祖有無可能可以將自己另外2個巨人之力直接透過路分比其他尤米爾子民 唔洗比其他人食左自己又可以令其他人有巨人之力

唔係控制，應該係叫完吸引到一堆無腦巨
巨樹個次佢唔反抗，啲無腦巨自然就會食佢

發現睇睇下好多人物都好憎

你岩，女巨如果控到的話，佢地突瑪利亞城門個次唔洗咁辛苦
應該係可以引巨人

咪艾爾敏既解釋
為目的放棄人性
殘酷既世界逼出黎咁囉

想睇法爾哥多過garbage

殺蟲個度我get唔到內疚，我以為係無情一面
屠殺兵團都係身不由己，阿妮想返故鄉

btw上網睇人講：
旋轉個調查兵係為左震攝作用（呢點見仁見智）

可能阿妮係靚女先無咁憎，其他內在原因係後話
正如皮克如果係原本大叔設定人氣可能低D
如果GABI係巨乳靚女萌個D 人氣可能......

應該冇咁快既
東洋條線都未拆

我信巨人唔會俾個失望既結局大家既

假bitch 單殺一隻無腦
再誇啲呀
dllm假bitch

旋轉嗰度唔係因為佢喺性意味到侮辱阿妮咩

有性侮辱到阿妮？
我睇返24話漫畫只係話阿妮係怪物

咁應該係我記錯了

アニちゃん

你個名

佢寧願自己死都唔想食同族

又屌你唔係前線啦
屌戇鳩suppose個撚個都上嘅前線嚟串9人嚟真係好柒

你同黑警和解

佢應該唔會變巨人
因為紅酒係比高層飲

好型 果然係前前團長

有奈爾咩

話乜鳩會同萊納不共戴天個到真係睇到反哂白眼

想睇康尼親手殺賈碧幫莎夏報仇

其實佢救賈碧個理由係咩 完全望唔透

但三笠都睇到艾倫既幻像 應該變到?

作者講過話佢係好想用呢套野去傷害讀者

憲兵團團長RIP
牆內三大兵團團長死剩韓吉

第一頁呢條友係咪阿尼老豆

完全唔記得當日調查兵團點樣死到得返九條友

係

是旦搵個地方就訓係咩玩法
有巨人之力既人係更易吸引冇腦巨人去食佢架喎

咁廢老FEEL 佢老豆唔係好打得既咩

屌搵到了

深撚到 成條頸直接切開咁制

點解呢到轉Scene轉得咁唔自然

咁都有得首尾呼應

最直接解釋
GABI救KAYA係善既一面，以前GABI應為島上艾人＝惡魔
表示GABI仲有得救

之後廚房佬都話：
每一個人心裡有惡魔，要走出森林
即係廚房佬放低報仇，斬斷仇恨連鎖，同GABI老豆111話原諒GABI一樣

BTW 111話:
GABI老豆都話過沙沙入左個森林 之類的對白，自己睇返

最後
我都認同廚房佬變得太快

假碧仲煩過路飛

咁佢要整死埋兵長

題外話

創哥話要傷害讀者
好似係因為 呢D故事先深刻 ，定係想攻擊某D野
唔知有冇記錯

應該唔係因為痴線個D原因

其實洗白gabitch係咪特登想嘔心讀者

打緊仗仲自爆佢係馬萊人既身份,D士兵有可能會因為咁殺佢架喎,有咩理由為左救仇人而冒生命危險
依段完全唔make sense

萊納就唔駛驚啦
永遠死唔去果個黎

似

艾撚老豆見得到艾撚
咁艾撚係咪已經見到假bitch?

個個都知佢係馬萊人
第一批調查船嘅戰俘黎，識煮餸先比佢係到開餐廳

邊度有講

我比個例子你, 假設依加係日軍侵華時期, 你係住係中國既日本人, 你會唔會係中國士兵面前大嗌我係日本人?

佢一早跛咗喇

好似係畀亞妮踢跛

怪獸家長逼到個女失控

其實係要繼承左進巨之後先可以穿越時間;
定只要之後會繼承
就連之前細個未繼承既時候都可以互通?
如果係後者
咁就算gabi係進巨
應該都係見唔到艾撚?

下任進巨可以影響前任
可能係賈碧令到艾倫有依個動作
同艾倫見到佢都無諗過殺佢都可能係咁解

假bitch就係份人咁搏命先咁乞人憎

見到大家討論艾倫應否用地鳴滅世
突然諗起瑪利亞牆奪回戰
貝爾托特最後一次同armin談判
佢話:談判？OK ，你地全部去死，就係咁簡單。
連俾armin出口術既機會都沒

係囉，其實就係咁簡單，仇敵溝通只會存在變數。正如armin本身好鍾意出口術去偷人雞，出口術保住艾倫三笠同自己條命、出口術令annie唔殺讓、出口術令貝爾托特發呆。佢本人已經印証咗溝通只會令事情增加變數，儘管個變數可能係好既。

而對艾倫所餘無幾既命黎講，有變數即係有危險，一但佢老死，佢就保證唔到自己重視既人既安全。

所以已經唔係艾倫咁做啱唔啱，而係艾倫只能夠咁做。

armin呢啲溝通撚性格根本唔關貝爾托特事，佢由細到大都係咁。作者就係想借armin黎講，溝通係聰明人手上係最恐怖既，因為佢可以突破困局，但亦係最無法控制。

唔係話佢都係主角團，就咁係條村到無啦啦死左無咩意義
所以就整左段SASHA 無GEAR打巨人

你講得好正確，所以艾倫先會話

要係別人奪去自己既自由之前，先奪去別人既自由

但係某啲角又死唔去

Twitter有人post左張諫山簽名，句日文好似係權力遊戲果句“What is dead may never die"(逝者不死)

Source:

出自96話

阿妮係 （懷疑）另一王血巨， 只要他身體接觸 艾倫，可以再一次進入 路的中心（大樹）同Eren / Ymir / Zeke 來一次 四人對話，而且今次係女生角度。可能有唔同結果。

阿妮個性複雜，應該由於長期 壓抑，都係雙面人， 殺馬可係無可奈何，但係之後開殺戒以後 就返唔到轉頭。為見家人，可以成為正當殺人理由？佢對104班可能有小小感情，但係對島內唔見得有。

我覺得阿妮佢係皇都, 可能佢既作用係接觸Historia?

劇情走向其實必定會洗白既，只係太急太快，洗唔清姐

就算佢見到，都要gabi真係繼承左進巨先得
如果真係繼承，可能而家艾倫已經見到未來gabi

Sasha 線應該係想講報復既輪迴。如果要賜死 馬萊篇 最適合，而且係反高潮。 當人人以為 大勝時，就被 Gabi 秒殺。說明戰爭既殘酷，同埋 俾大家睇 Eren/Zeke 既內心戲，一舉數得。

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

其實點解弗洛克要關住Yelena?
佢兩個唔係好frd?

Historia 現在被調查兵團嚴密保護。 阿妮是可以見她的，但係她跟Historia 沒有交接，反而 安排 Connie 帶 Falco誤闖 Historia居住地（因為前顎巨 喜歡她）會有戲。

另外 阿妮剛醒，以她沉實性格一定系先逃脫，弄清來龍去脈，才會行動，起碼要一話。仲有 地庫係嚴重布防，以她往績，佢應該無咁容易放她出去。不夠都係睇創哥點畫。

弗洛克睇另一篇文分析過，創哥差唔多每一個有名字既配角都有戲份。

作為 Rosa 奪還戰 唯一生存既9子之一。
弗洛克 由貪心怕死，結果聽 Erwin 鼓勵衝前，唯一保命帶 團長回來 打針，目睹兵長 最後選左膠明，明白到實力先系黃道，作為 非104班/韓擠/兵長僅餘 的舊調查兵。

代表牆內激進派，後帶領新調查兵 變節 Yelena，佢一直代表係佢地勇武派 Be Water 既性格，只有能對抗牆外，佢地會支持任何一個人，而家當然義無反顧支持 Eren。當明白Yelena/Zeke 係要滅絕牆內的終極左膠Plan，背叛係早晚之事，他們倆只是互相利用而已。

可能係牆既定義有問題

殺人係唔啱
萊納三人組都係洗左腦 初期以為島民係惡魔
正如艾撚初期以為巨人係惡，後期先知係同胞
加上戰爭各為其主 殺人無可奈何吧

阿妮對島內其他人真係唔見有
憲兵個陣肯為馬洛出頭 超勉強算係對104以外有極少感情

呢個猜測好有道理, 我覺得可能會中

即係今話梳頭gabi應該見唔到艾撚啦
就算佢真係下任進巨

但係可以係gabi之後返去搵艾撚教佢紮辮仔
如果真係既話

又係果D話咩放佢走，驚輸民意既人D同類嚟
難怪會比人打

係咪姐係好似艾倫扮同吉克合作，佢地都係扮同Yelena合作？
當佢地見到艾倫反左吉克面之後就跟機？
但係弗洛克應該唔知吉克安樂死個plan，同點知佢地真係反左面？

如果阿妮有王血 同艾倫打嗰時 應該已經發動左始祖之力

阿明有冇對住阿妮打J?

我都諗咁呢樣野
明明之前打過咁多次
人又打過 巨人又打過

阿妮咁多年冇活動過 d肌肉邊有咁易適應
可能企起身都成問題 莫講係逃走
皮克之前長時間變左車力巨人 本體都即刻要傷殘人士用個d 輔助工具

困石同瘋狂變身係兩回事
做石可能只係前後一秒分別嘅冷凍狀態

我都覺得呢個大機會過connie撞到兵長
但劇情上唔知點配合，加上falco應該只係得上代記憶
反而我覺得都大機會connie會撞到今集冇左影嘅皮克，吉克同馬加特
Connie就點都帶唔到falco去佢媽個到架喇
咁有咩係會令connie停落黎，唔即刻飛奔去佢媽到
就係見到吉克想斬佢
我諗佢同兵長係成個島最撚憎吉克嘅人

弗洛克終極目標應該係利用艾倫重建艾爾迪亞帝國然後自己上位
之前作為激進派被韓吉等人拉去坐監，逃獄之後會唔會借機鏟除調查軍團嘅異己呢
Jean呀

但係GOT爛尾

諫山睇完大結局後個反應係...orz

we all know that feel..

系喔，原來我自膠。

咁最有機會可能係 皮克。 無同Eren 接觸過，而且姓氏保密。

應該話 弗洛克 從來無真心想同 Yelena 合作，而家可以表忠心/為保命，梗系第一時間反Yelena。

應該係。佢死過翻生，輔助Eren 奪權，對自己百利而無一害。 Eren 只有4年命，一定要一個副手接班，Eren 滅世計劃一定唔會用 104 班底，佢最適合。

弗洛克
Jean同基斯應該會重整返兵團先
經過呢一戰 調查兵團應該又多返人跟，之前班訓練兵又會乖乖聽基斯話

佢地之前支持yelena係因為佢比yelena呃左姐
Floch係忠實既民族主義者，依加知道左yelena原來係想滅絕艾族咪反水

可唔可以翻譯下佢講乜

muv luv alternative式惡意

又關刀劍咩事

我反而覺得係Annie會CALL無腦巨打Eren
成件事好膠
但呢一話提到
1. 艾倫冇控制無腦巨
2. Jean同Armin係想阻止艾Eren種族清洗, Armin一定第一時間搵Annie

title : game of thrones 最終集
今日係睇完GOT最後一集既2019年5月20日
個人嚟講，我想係到記錄低我睇完之後有啲諗法(~諗到啲嘢)，就係咁。
今日，我諗到嘅嘢，終會再搵一日同大家說明。
orz

我9譯 求指正

阿卡曼個人就係巨人

條臭西殺咗白薯女點洗都唔撚會白

但冇講過人型巨人唔可以再變巨人

(睇返blog,之後諫山冇再講GOT嘢...)

off topic
最近創哥的訪問片
無乜點講巨人野
同佢傾計係個 格鬥家

內容重點：
1：創哥唔同時間鐘意唔同角色，現在鐘意萊納
2：真人格鬥技 巨人漫畫到有展示
3：創哥話自己早期畫功唔好
4：創哥同佢講下格鬥招式
5：創哥話想開日本式既溫泉 （全片重點）

帶返頭盔先
可能我有野get錯

拉拿人生係個笑話

好想賈迫快d 死

4:26 有人話個翻譯唔準，"I feel sorry for your wife" 即係"我真係戥你老婆難過呀"，正確翻譯係:

"我寧願睇巨人漫畫都唔同老婆一齊瞓覺呀"
"咁我向你老婆道歉"

唔會怪
個度幾千萬隻超大型巨人
是但搵幾隻都踩死班無腦巨人啦
同埋今集唔係講班無腦巨比呀讓佢地清哂啦咩

Pieck本身係姓氏，真名係Olivia/Octavia，之前巨人畫展好似有講過

巴哈見到有人問萊納之後有乜嘢出場價值，有人答「點都要搵個人坐吓」

呢個係讀書猜測姐

唔知wow咗未
呢個可能係阿妮老豆，個姓同阿妮一樣

Wow咗 唔該晒

可咩能 要估架咩

Oops
自啪一打膠

我岩岩又重睇左一次,
我發現原來係艾倫叫Historia盡快有bb,
因為軍團既人本來打算叫Historia變成巨人, 然後吉克一上帕拉迪島就叫變做巨人既Historia去食左吉克
如果Historia呢個時候有左bb, 咁就因為唔知道孕婦變做巨人會有咩效果,
所以軍團既人就唔敢叫Historia變做巨人啦

但係重點係, 艾倫咁樣做,

究竟係唔想犧牲Historia? (因為Historia如果變左巨人食左吉克就只剩下13年命)

定係唔想吉克咁快死? (因為吉克唔死, 佢就可以同吉克發動地鳴)

應該2樣都係目的?

第1點一定係跟據呢一話各個角色的說話

第2就應該唔係，因為如果希絲變做王血猿巨的話，可以成功發動地嗚的成功率係100% 根本唔洗係到嘈黎嘈去，搞黎搞去先發動到

不過更更更更大原因係，因為第1點，艾倫應該更想自己一個人包攬晒所有的責任 同罪

想哄女神上床

Annie bb

艾倫

終於用到呢張圖

咁搞法島上的人死哂都未打到出去

其實重睇返呢張圖, 都可以幾肯定係艾倫爸爸抱住艾倫

annie 融冰喇

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

女王定阿妮

三笠

阿爾敏

睇到r哂頭 姐係艾倫可以改變過去？
有冇人可以解釋下

係佢老豆睇到艾倫既未來所以影響到佢做決定，

定係艾倫入返去d記憶同佢老豆講野，但佢老豆唔係死左啦咩，成個原理係點

同埋佢老豆前任進擊又話如果想救三笠同阿爾敏就要完成所有使命，成個原理其實係點

好撚din呀作者 原來由第一集 就鋪排緊後面121話話

無改變過去
只係佢老豆一直跟住艾倫既意志去做
每一代進巨都係
所以想要自由

咁吉克又話咩展示d記憶比邊個 就可以改變過去

今個月尾係咪已經會有情報？

係
想睇125。。。

痴撚線

？

女神同艾倫

女神完全唔似 以為阿妮

本身咩漫畫黎

等得好辛苦

又話月尾出嘅

同人？

星期六日應該冇

今期係咪月尾出

想問125幾時出

三笠自己放棄機會

chisin...有125未...

又話月尾出？

仲有一年就大結局

31啦喎

我都記得之前逢年尾12月都會提早出
今年無得提旱

啫係要等6,7號？

應該就係掛
以前年尾31號前就有得睇

可能想我地一路倒數一路睇

仲有半日
究竟有冇得睇呢

有封面 但係官方自己出
情報仲係影都冇個

又話月尾

不遠了

2月號

未知堅定流

🤔🤔

似流，第二張圖左邊係舊團服，明仔好似淨係著裇衫

可能阿妮唔知自己瞓咗好耐
阿明cosplay下姐

阿明d頭髮無理由咁長...

之前唔係話12月尾會再出多集咩
1月都未見有消息既？

前兩年都係
見人話日本可能放假放到5號

我以為12月尾同1月頭各出一集

我都想
只係提早左

見到D人上撚哂腦
將香港情況套哂入套漫畫到, 覺得攬炒先係正常收尾, 神作
有人留POST話呀明最後會說服呀撚就即刻引黎幾十個負評, 咁三笠, 呀明條線唔使講啦, 真係好想睇最後套漫畫用和理非大巴大巴打醒班撚屌
覺得老竇叫大佬阻止呀撚開始, 攬炒線已經唔成立

利申:五大訴求 缺一不可 支持香港攬炒 但唔覺得要將香港代入巨人

諫山快d懲罰我啦

有末lol

幾時先出

單行本29幾時出呀

日本30卷都出左成個月 東立

仲未有情報？

真係等到鳩都長

東立唔撚出別注版cover
遲啲去日本搵下有冇

過左咁耐未必有
下次用amazon買喇

吊

開波

亞妮

兵短變左木乃伊

Pieck似同Hange合作？

P1

Chapter 125 : Sunset

Stohess District

I found a survivor!
This way!
Come and help me!

P2

Lift the rubble!
Do it gently
Here now it's good

It's alright maam!!
Gh...
You're alright!

What happened ?
The walls suddenly collapsed ...
And just before that, I had this terrifying vision ...
Yes ... we all got it you know

The wall titans started to walk.They probably didn't mean to hurt us, but ...

Ghhh ... my house was destroyed by the fault of Eren Yeager

It's just collateral damage, nothing to make a drama of!

What!? How dare you say that !?
He lost his son I tell you!
Lots of people died under the rubble!
And Eren is responsible for it!

P3 :

Exact! Eren Jeager has caused the deaths of members of his own people!
But if he hadn't released the titans of the walls ...
It's all the Eldians of this island who would have been exterminated by the enemy!

Yeah, well said!
It was a noble sacrifice for the survival of the Eldian Empire!
We don't make omelettes without breaking eggs!
Thanks to that, our triumph is now assured!
Dedicate your heart!
These deaths were necessary!
Dedicate your heart!
Hitch..
Dedicate your heart!

創哥又玩獻出心臟呢句

竟然係法文版流出先

似係，冇估過係呢四個人走埋一齊
呢四個條友組隊嘅話都幾勁，又食腦又打得，兩國嘅指揮都係到
雖然唔知兵短咩情況

睇住圖先
求中文😭

英文部份

呀.....

希琪

想要睇得明嘅情報

比較想知艾主席
米六都係瞓陣先啦

係水晶入面阿妮全程清醒

今期保密咁好咁嘅...

內鬥來了

"不破雞蛋焉得奄列"

鬼佬真係好鍾意sasageyo

條頸好痕點算

唔洗睇字都feel到Armin陣左膠味

可能西痕左幾年，出黎濕晒

點解成件事越睇越似艾撚派準備單挑全世界+左膠聯合

ANNIE一直有意識

又話6號既, 仲未有

阿明對住佢打丁都睇得一清二楚

聽阿明念經睇佢打丁

多幾張日文

其實吉克去咗邊？

冇人理佢

其實呢d 情報圖點流出

究竟幾時出正式

殘體網韓文完整

唔洗睇得明啲字都聞到阿明枕左膠味

英文

阿明已經變左柒頭